{
   "Let's get started": "開始使用",
   "You haven't imported any report or dataset yet. Let's import data to start!": "您尚未匯入任何報表或資料集。開始匯入資料！",
   "Office Add-in logo": "Office 增益集標誌",
   "Import Data": "匯入資料",
   "User profile": "使用者設定檔",
   "Log out": "登出",
   "A MicroStrategy for Office Add-in dialog is open": "出現 MicroStrategy Office 增益集對話方塊",
   "Imported Data": "已匯入的資料",
   "Add Data": "新增資料",
   "Data Preview": "資料預覽",
   "Back": "返回",
   "Import": "匯入",
   "Prepare Data": "準備資料",
   "Cancel": "取消",
   "Name": "名稱",
   "Owner": "擁有者",
   "Application": "應用程式",
   "Modified": "已修改",
   "Import data": "匯入資料",
   "Search objects...": "搜尋物件...",
   "Loading Data.": "正在載入資料。",
   "Reports": "報表",
   "Datasets": "資料集",
   "Import Report": "匯入報表",
   "Import Dataset": "匯入資料集",
   "Columns & Filters Selection": "欄位與篩選條件選擇",
   "Attributes": "屬性",
   "Metrics": "度量",
   "Filters": "篩選器",
   "View selected": "檢視所選內容",
   "(All)": "(全部)",
   "Table Preview": "資料表預覽",
   "Close Preview": "關閉預覽",
   "Table preview displays 10 rows of data only.": "資料表預覽只會顯示 10 個資料列。",
   "No files loaded.": "未載入檔案。",
   "Report loading icon": "報表載入圖示",
   "Please wait until the import is complete.": "請等待匯入完成。",
   "Refresh All Data": "重新整理所有資料",
   "Refresh Data": "重新整理資料",
   "Edit Data": "編輯資料",
   "Remove Data from Workbook": "從活頁簿移除資料",
   "Refreshing complete!": "重新整理完成！",
   "OK": "確定",
   "No data": "無資料",
   "No Data": "無資料",
   "Connect to MicroStrategy Environment": "連接 MicroStrategy 環境",
   "Username": "使用者名稱",
   "Please input your username!": "請輸入使用者名稱！",
   "Please input your Password!": "請輸入密碼！",
   "Password": "密碼",
   "Please input environment URL!": "請輸入環境 URL！",
   "environment URL": "環境 URL",
   "Remember Me": "記住我",
   "Log in": "登入",
   "Environment URL": "環境 URL",
   "Importing": "正在匯入",
   "data": "資料",
   "Loading data...": "正在載入資料...",
   "Cannot load preview data": "預覽數據無法加載",
   "No data selected": "沒有已選擇的數據",
   "{{report}} could not be refreshed": "{{report}} 無法重新整理",
   "Run": "執行",
   "Copy": "複製",
   "Rename": "重新命名",
   "Objects with prompts cannot be refreshed in this version of MicroStrategy for Office.": "具有提示的物件無法在此 MicroStrategy Office 版本內重新整理",
   "This object cannot be imported. Objects with prompts, cross tabs, totals, or subtotals are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "無法匯入此物件。此 MicroStrategy Office 版本不支援提示、交叉表、合計或小計的物件。",
   "This object cannot be imported.": "無法匯入此物件。",
   "This object cannot be imported. Objects without attributes are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "無法匯入此物件。此 MicroStrategy Office 版本不支援沒有屬性的物件。",
   "This object cannot be imported. The Intelligent Cube is not published.": "無法匯入此物件。尚未發佈智慧型 Cube。",
   "The object does not exist in the metadata.": "物件不存在於中介資料中。",
   "The object exceeds project rows limitation": "物件超過專案資料列限制",
   "Excel is not defined": "Excel 未定義",
   "A table can't overlap another table.": "資料表不能相互重疊。",
   "404 - Environment not found": "404 - 找不到環境",
   "Environment is unreachable. Please check your internet connection.": "環境無法連線。請檢查您的網際網路連線。",
   "Your Office Online session has expired or is invalid. To continue, refresh the page.": "您的 Office 線上工作階段已過期或無效。若要繼續，請重新整理頁面。",
   "Your session has expired. Please log in.": "您的工作階段已過期。請登入。",
   "400 - There has been a problem with your request": "400 - 請求發生問題",
   "The table you try to import exceeds the worksheet limits.": "您嘗試匯入的資料表超過工作表限制。",
   "Unknown error": "未知的錯誤",
   "Wrong username or password.": "使用者名稱或密碼錯誤。",
   "Please run plugin inside Office": "請在 Office 內執行外掛程式",
   "No directory ID was stored.": "尚未存放目錄 ID。",
   "Missing projectId.": "遺失專案 ID。",
   "Missing projectName.": "遺失專案名稱。",
   "Missing dirId": "遺失目錄 ID",
   "Missing dirName.": "遺失目錄名稱。",
   "Missing currentObject": "遺失目前物件",
   "Missing content": "遺失內容",
   "Missing messageType": "遺失訊息類型",
   "Missing title": "遺失標題",
   "Missing notificationType": "遺失通知類型",
   "Unable to format table.": "無法格式化資料表。",
   "Data loaded successfully": "資料載入成功",
   "Data is not relevant anymore. You can delete it from the list": "資料已不再相關。您可以從清單中刪除",
   "Excel returned error": "Excel 回傳錯誤",
   "Missing reportArray": "遺失報表陣列",
   "Missing reportBindId": "遺失報表繫結 ID",
   "Missing report": "遺失報表",
   "Missing report.id": "遺失報表 ID",
   "Missing report.name": "遺失報表名稱",
   "Missing report.envUrl": "遺失報表環境 URL",
   "Missing report.projectId": "遺失報表專案 ID",
   "Missing AuthToken.": "遺失驗證記號。",
   "Missing loading": "遺失載入項目",
   "Report removed": "報表已移除",
   "Report refreshed": "報表已重新整理",
   "Data could not be loaded. Please try again.": "無法載入資料。請再試一次。",
   "Please, wait until loading is done": "請等待載入完成",
   "Do you want to delete imported data from the sheet?": "是否要從工作表中刪除已匯入的資料？",
   "Data deleted successfully.": "已成功刪除資料。",
   "This object cannot be imported. Objects with cross tabs, totals, or subtotals are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "無法匯入此物件。此 MicroStrategy Office 版本不支援有交叉表、合計或小計的物件",
   "This object cannot be imported. Either you do not have necessary permissions to view it, or it is empty.": "無法匯入此物件。您沒有必要檢視權限，或內容為空白",
   "No data returned for this view. This might be because the applied prompt excludes all data.": "此檢視未回傳任何資料。可能原因為適用提示排除了所有資料",
   "The required data range in the worksheet is not empty": "工作表中的必要資料範圍並非空白",
   "The selected filter excludes all data": "已選取的篩選條件會排除所有資料",
   "Dataset removed": "資料集已移除",
   "Dataset refreshed": "資料集已重新整理",
   "The object binding is no longer valid due to previous updates.": "繫結的物件已因先前更新而失效。",
   "The object cannot be imported. Either you do not have necessary permissions to view it, or it is empty.": "無法匯入該物件。您沒有必要檢視權限，或內容為空白。",
   "The required data range in the worksheet is not empty.": "工作表中的必要資料範圍並非空白。",
   "MicroStrategy Office Client loaded. Click Import Data on the Home tab to start plugin. Login to Environment to start browsing documents.": "MicroStrategy Office 用戶端已載入。按一下首頁索引標籤的 [匯入資料]，開始使用外掛程式。登入至環境，開始瀏覽文件。",
   "Refresh": "重新整理",
   "Data Cleared!": "資料已清除！",
   "MicroStrategy data has been removed from the workbook. Click ‘Refresh’ to import it again.": "MicroStrategy 資料已從活頁簿移除。按一下「重新整理」再次匯入。",
   "View Data": "檢視資料",
   "Secure data": "保護資料",
   "MicroStrategy user": "MicroStrategy 使用者",
   "This button is currently disabled because you didn’t select any data": "由於您並未選取任何資料，此按鈕目前停用",
   "Privacy Policy": "隱私權原則",
   "Terms of Use": "使用條款",
   "Help": "說明",
   "Contact Us": "連絡我們",
   "Version {{APP_VERSION}}": "版本 {{APP_VERSION}}",
   "Please don’t change the text below. Type your message above this line.": "請勿變更下列文字。請在此行上方輸入您的訊息。",
   "Request error - cannot retrieve report data": "要求錯誤 - 無法擷取報告資料",
   "Clear data": "清除資料",
   "Data preview displays 10 rows of data only.": "資料預覽只會顯示 10 個資料列。",
   "Logout": "登出",
   "More Items": "更多項目",
   "Date and time of last modification": "上次修改日期和時間",
   "Search objects": "搜尋物件",
   "This object cannot be imported. Objects with custom groups are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "無法匯入此物件。此 MicroStrategy for Office 版本不支援含有自訂群組的物件。",
   "Show more": "顯示更多",
   "Show less": "顯示更少",
   "Version": "版本",
   "Refresh failed icon": "重新整理失敗圖示",
   "In order to re-import the data, you will have to click the <span>View Data</span> button, which will appear in the add-in panel.": "為了重新匯入資料，您必須按一下增益集面板的 <span>[檢視資料]</span> 按鈕。",
   "This removes all MicroStrategy data from the workbook.": "這會將所有 MicroStrategy 資料從活頁簿移除。",
   "Are you sure you want to <span>Clear Data</span>?": "你確定要 <span>[清除資料]</span> 嗎?",
   "Clear Data": "清除資料",
   "Import report": "匯入報表",
   "MicroStrategy data has been removed from the workbook. Click 'View Data' to import it again.": "MicroStrategy 資料已從活頁簿移除。按一下 [檢視資料] 再次匯入。",
   "Unsuccessful HTTP response": "失敗的 HTTP 回應",
   "This object binding is no longer valid due to previous updates.": "繫結的物件已因先前更新而失效。",
   "An internal error has occurred.": "發生內部錯誤。",
   "Import dataset": "匯入資料集",
   "The named item does not exist.": "命名項目不存在。",
   "This object does not contain any data.": "此物件不包含任何資料。",
   "Reprompt": "重新提示",
   "The endpoint cannot be reached": "無法連線至端點",
   "You haven't imported any reports or datasets yet. Import data to start!": "您尚未匯入任何報告或資料集。開始匯入資料！",
   "MicroStrategy for Office loaded": "已載入 MicroStrategy for Office",
   "Click MicroStrategy for Office on Home tab to start plugin. Log in to Environment to start browsing documents.": "按一下首頁索引標籤的 [MicroStrategy for Office]，開始使用外掛程式。登入至環境，開始瀏覽文件。",
   "Click to Show a Taskpane": "按一下以顯示一個 Taskpane",
   "New plugin to insert data from Microstrategy into Microsoft Office products.": "將資料從 Microstrategy 插入 Microsoft Office 產品的新外掛程式。",
   "MicroStrategy for Office": "MicroStrategy for Office",
   "This report does not exist in the workbook anymore": "活頁簿中沒有這份報告。",
   "{{name}} has been removed from the workbook.": "{{name}}已從活頁簿移除。",
   "This is a crosstab report. The layout of the table might change depending on the attributes you’ve selected.": "這是一份交叉分析報告。資料表的版面配置可能會根據您選取的屬性而有所變化。",
   "{{fileName}} has been removed from the workbook.": "{{fileName}}已從活頁簿移除。",
   "Parameter out of range": "參數超出範圍",
   "This is a crosstab report. The layout of the table might change depending on the attributes you’ve selected. See Data Preview.": "這是一份交叉分析報告。資料表的版面配置可能會根據您選取的屬性而有所變化。查看資料預覽。",
   "Element cannot be loaded": "無法載入元素",
   "Clearing data": "正在清除資料",
   "{{reportNames}} could not be cleared.": "無法清除{{reportNames}}。",
   "Invalid attempt to spread non-iterable instance": "擴張不可逐一查看的執行個體的嘗試無效",
   "This view supports the regular dossier manipulations. To import data, select a visualization.": "此檢視支援一般儀表板操控。若要匯入資料，請選取視覺效果。",
   "Report": "報告",
   "Log Out": "登出",
   "Dossier": "儀表板",
   "Edit": "編輯",
   "Copy Name": "复制名称",
   "Dataset": "資料集",
   "Remove": "移除",
   "Subtotals and Totals": "小计和合计",
   "Import Dossier": "匯入儀表板",
   "This is a crosstab report. To preserve its structure, select all attributes and metrics.": "這是一份交叉分析報告。若要保留其结构，请选取所有属性和度量。",
   "This object does not exist in the workbook anymore.": "此对象不再存在于工作簿中。",
   "The table you are trying to manipulate is in a protected sheet. To make a change, unprotect the sheet. You might be requested to enter a password.": "您尝试操作的数据表位于受保护的工作表中。若要进行变更，请取消对工作表的保护。您可能会被要求输入密码。",
   "Refresh button": "重新整理按鈕",
   "Delete button": "刪除按鈕",
   "The internet connection appears to be offline.": "網際網路連線顯示為離線。",
   "Visualization refreshed": "視覺效果已重新整理",
   "Please check your internet connection.": "請檢查您的網際網路連線。",
   "Selected visualization cannot be imported in current version of the Add-in": "所選取的視覺效果無法匯入目前版本的增益集",
   "This option is not available for dossier": "此選項無法用於儀表板",
   "New Sheet": "新工作表",
   "Edit button": "編輯按鈕",
   "report icon": "報告圖示",
   "Active Cell": "使用中的儲存格",
   "Refresh All button": "「全部重新整理」按鈕",
   "Trying to connect...": "正在嘗試連線...",
   "dossier icon": "儀表板圖示",
   "dataset icon": "資料集圖示",
   "Duplicate": "重覆",
   "Display attribute form names": "顯示屬性形式名稱",
   "Form name only": "僅形式名稱",
   "Automatic": "自動",
   "Show attribute name once": "屬性名稱只顯示一次",
   "On": "開",
   "Off": "關",
   "To preserve this crosstab report, select all objects without changing their forms.": "為保留此交叉分析報告，請選取所有物件，並且不要變更其格式。",
   "You are trying to perform an operation on a visualization which is either not supported or has been moved to another chapter/page or deleted from the dossier.": "您正在視覺效果上嘗試執行作業，該視覺效果尚不受支援、已移動到其他章節/頁面，或已從儀表板刪除。",
   "Seems like the dossier has been removed.": "似乎已移除儀表板。",
   "You are trying to perform an operation on a visualization that is either not supported or deleted from the dossier.": "您正在視覺效果上嘗試執行作業，該視覺效果尚不受支援，或已從儀表板刪除。",
   "Include Subtotals and Totals": "包含小計和合計",
   "Search...": "搜尋...",
   "Failed to delete": "刪除失敗",
   "Failed to duplicate": "複製失敗",
   "Pending": "待定",
   "Duplicating": "正在複製",
   "Refreshing": "正在重新整理",
   "Clearing": "正在清除",
   "Object cleared successfully": "物件已成功清除",
   "Refresh successful": "重新整理成功",
   "Failed to clear": "清除失敗",
   "Import successful": "匯入成功",
   "Failed to refresh": "無法重新整理",
   "Removing": "正在移除",
   "Object removed successfully": "物件已成功移除",
   "Object duplicated successfully": "已成功複製物件",
   "Failed to import": "匯入失敗",
   "The object cannot be refreshed because the dossier has changed. You can edit the object or remove it.": "由於已變更儀表板，因此無法重新整理物件。您可以編輯或移除物件。",
   "You cannot import an empty object.": "您無法匯入空物件。",
   "Checking selection...": "正在檢查選取的項目...",
   "An error has occurred": "發生錯誤",
   "You cannot import an unpublished cube.": "您無法匯入未發佈的 Cube。",
   "The object no longer exists, it has been removed from the data source.": "物件已不存在，已從資料來源移除。",
   "An error has occurred in Excel.": "Excel 發生錯誤。",
   "This operation requires the use of additional empty rows or columns.": "此操作需要使用額外空列或欄。",
   "This object exceeds the MicroStrategy project row limit. Please contact your administrator.": "此物件超過 MicroStrategy 專案列的上限。請連絡您的管理員。",
   "To view the data, please unhide the worksheet.": "若要檢視資料，請取消隱藏工作表。",
   "Import failed because the payload size limit for any Excel Online request or response is 5MB. Try to limit your data.": "匯入失敗，原因是任一 Excel Online 請求或回應的裝載大小上限皆為 5MB。請嘗試限制資料。",
   "Please select only one range before import.": "匯入前，請僅選取一個範圍。",
   "Apply": "套用",
   "{{index}} of {{total}}": "{{index}} 個，共 {{total}} 個 ",
   "You do not have the rights to access MicroStrategy for Office": "您沒有 MicroStrategy for Office 的存取權限",
   "Try Again": "請重試",
   "Imported Data Overview": "匯入的資料概覽",
   "Settings": "設定",
   "Import Image": "匯入影像",
   "Loading...": "載入中…",
   "Close": "關閉",
   "Overview": "概覽",
   "Object and Worksheet Naming": "物件與工作表命名",
   "Use page name": "使用頁面名稱",
   "Use source report name": "使用來源報告名稱",
   "Use source report name and page name": "使用來源報告名稱與頁面名稱",
   "Use page name and source report name": "使用頁面名稱與來源報告名稱",
   "Page-by Display": "逐頁分組顯示",
   "Prompt to select pages": "選取頁面的提示",
   "Import default page": "匯入預設頁面",
   "Import all pages": "匯入所有頁面",
   "Prompt": "提示",
   "Reuse Prompt Answers": "重複使用提示答案",
   "When this function is enabled, previously given answers to prompts will be shared automatically across dashboards and reports.": "啟用此功能後之前給出的提示答案會在儀表板和報告間自動分享。",
   "Imported By": "匯入者",
   "Date Modified": "日期已修改",
   "Date Created": "建立日期",
   "Description": "描述",
   "Location": "位置",
   "ID": "ID",
   "Filter": "篩選條件",
   "Page-By Information": "逐頁分組資訊",
   "and": "和",
   "or": "或",
   "not": "非",
   "Data Formatting": "資料格式",
   "Import data as text": "將資料匯入為文字",
   "If enabled, attribute values will be imported as text, maintaining the formatting from MicroStrategy. This may impact Excel formulas.": "若啟用屬性值將會匯入為文字並維持 MicroStrategy 中的格式。這可能會影響 Excel 公式。",
   "Merge columns": "合併欄",
   "If enabled, adjacent column headers with identical values will be merged. Applies only to cross-tab reports.": "若已啟用具有相同值的相鄰欄標頭將會合併。僅適用於交叉表報告。",
   "Paged-By": "逐頁分組",
   "Default import format:": "預設匯入格式:",
   "Objects that cannot be imported in the selected format will be imported as data. You can change the format during import.": "無法以選取格式匯入的物件將會匯入為資料。您可以在匯入期間變更格式。",
   "Data": "資料",
   "Data with formatting": "具有格式設定的資料",
   "Visualization": "視覺效果",
   "Pivot Table": "資料表",
   "If enabled, attributes will be automatically added to the ‘Column’ section of the pivot table.": "若已啟用屬性將自動新增至資料透視表的「欄位」區段。",
   "If enabled, metrics will be automatically added to the ‘Values’ section of the pivot table.": "若已啟用計量會自動新增至資料透視表的「數值」區段。",
   "The memory limit has been reached. You cannot import any more objects.": "已達到記憶體上限。您無法彙入更多物件。",
   "Import Pivot Table": "匯入資料資料表",
   "Import Visualization": "匯入視覺效果",
   "Import Formatted Data": "匯入格式化資料"
}
